 cuja vigência é também prorrogada por idêntico prazo artigo alterado pela emenda constitucional número vinte e um de mil novecentos e noventa e nove parágrafo primeiro observado o disposto no parágrafo sexto do artigo cento e noventa e cinco da constituição federal a alíquota da contribuição será de trinta e oito centésimos por cento nos primeiros doze meses e de trinta centésimos  